［求救］有冇試過比老細叫翻譯文件？

無啦啦俾份英文法律文件agreement我叫我大體翻譯一下做中文簡體比佢睇, 點算好

我又唔係讀法律又唔係讀翻譯, 可以點做好？

用Google translate 係唔係死緊？
有冇更好嘅翻譯軟件網站推介？

得啦放上黎！我哋一齊幫你翻譯

Sensitive info 點放試黎

翻譯過afs
Google translate 參考下就得

認真 我相信實有人遇過呢個問題
求集思廣益

Angel方架

成分野五十幾版
有冇得upload pdf 再幫你翻譯dl返做pdf既網

唔明

五十幾版

請翻譯公司做

痴撚線公司你都唔識，我係老細第一個炒你

你出錢 大把連登仔肯幫你翻譯

50幾版真係好多, outsource 比翻譯公司做啦, 比多d錢好過自己估估下, 到時錯左又瀨你架啦

法律文件google translate其實都唔太差，
放落去google translate度譯左大概先，
再自己執啦

成日都做架啦

利申：返律師樓

要幾多錢先？
仆街要貼錢打工

Help

老細會唔會有啲類似嘅文件俾你參考呀
法律文件呢啲嘢好似好大責任喎

緊係無啦 ad hoc野黎

有
屌佢老味我讀英文系佢成日當我讀翻譯
講左百鳩幾次唔係

咁點算好

讀sci叫我翻公司guideline
翻左我成個星期 但老細好滿意

嗰時我只係個intern